
                      Me encanto! Esta muy bien construida, tiene tensión, también lloras, y sobre todo me gusto la teoría esa del espacio tiempo, muy convincente a mi parecer! Genial!
        
            